有教育局通告啦！ 只係提學校內唔好帶口罩

流感大爆發果時你就仆街勒

...............

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

小朋友病咗唔戴口罩
係想流感爆發？

咁大家唔好返學啦

遲幾個月就流感高峰期

d女仔一生暗瘡就戴口罩

咳爆佢
對校長對老師

含撚啦林病

病咗一齊唔戴口罩，一齊病，幾好，完美攬炒

會唔會集體病

咁就係
我就係要帶啊
學校報警拉我囉

請病假

暗地裡收集放假學生名單

另一項以緊急法所立的新條例《侵害人身罪條例》：「任何超過16歲而對不足該年歲的任何兒童或少年人負有管養、看管或照顧責任的人，如故意襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄該兒童或少年人，或導致、促致該兒童或少年人受襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄，其方式相當可能導致該兒童或少年人受到不必要的苦楚或健康損害（包括視力、聽覺的損害或喪失，肢體、身體器官的傷損殘缺，或精神錯亂），即屬犯可循公訴程序審訊的罪行。」循公訴程序定罪後，可處監禁10年；或循簡易程序定罪後，可處監禁3年。即係細路比人捉, 做父母既都有罪, 要坐10碌

真？？？？？？

on9
醫院個個職員戴口罩唔通係個個病晒啊？
係保護自己唔好畀人傳染啊

沙士